{
    "question": "koordinat titik puncak grafik fungsi kuadrat adalah(2,5) jika grafik fungsi kuadrat melalui titik (-1,23) maka tentukan rumus fungsi kuadrat ! tolong bantu yah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "hasilnya nti jadi 18x-3y-51=0<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-125-x-30-15-2-16-64-16-618",
            "question": "1. 125 X 30 : 15 =\r\n2. (-16 ) + 64 : (-16) =",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. 125 x 30 : 15 = 250\u00a0<br>2. (-16) + 64 : (-16) = -20<br>bener nggak ya",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. 250<br>2.48:(-16)= -3",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-pemilik-kebun-memetik-apel-setiap-hari-nya-dan-mencatat-132",
            "question": "Seorang pemilik kebun , memetik apel setiap hari nya dan mencatatnya , banyak apel yang di petik pada hari ke-n adalah Un=80+20n .    Tentukan banyak nya apel yg di petik dalam satu minggu beserta langkah2 nya.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "seminggu = 7 hari<br>U1 = 80+20(1) = 100<br>U7 = 80+20(7) = 80+140 = 220<br><br>Sn = n/2 (U1 + Un)<br>S7 = 7/2 (100 +220)<br>S7 = 7/2 (320)<br>S7 = 1120<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "deskripsi-tentang-konsep-dasar-sudut-347",
            "question": "Deskripsi tentang konsep dasar sudut?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sudut adalah titik yang dibentuk oleh 2 garis yang bersinggungan atau berpotongan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buktikan-identitas-berikut-1-sin-atan-a-cosa-1cosa-480",
            "question": "Buktikan identitas berikut!\r\n\r\n1. sin \u03b1tan \u03b1 + cos\u03b1 = 1/cos\u03b1",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sin\u03b1 tan\u03b1 + cos\u03b1 = 1/cos\u03b1<br>ruas kiri kita rubah menjadi :<br>sin\u03b1.sin\u03b1/cos\u03b1 + cos\u03b1 <br>&lt;=&gt; sin\u00b2\u03b1 /cos\u03b1 + cos\u00b2\u03b1 / cos\u03b1 karena sin\u00b2\u03b1 + cos\u00b2\u03b1 = 1<br>&lt;=&gt; 1/cos\u03b1<br>terbuktikan?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "deret-aritmetika-dengan-jumlah-n-suku-pertama-snn2-3ntentuka-475",
            "question": "Deret aritmetika dengan jumlah n suku pertama Sn=n\u00b2 + 3n.tentukan suku ke-5!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex]S _{1} = U _{1}= 4 \\\\ S_{2} = U_{1} + U_{2} = 10 \\\\ U_{2}= 6 \\\\ b = U_{2}-U_{1} = 2 \\\\ U_{n} = a + (n-1)b = 4 + (n-1)2 = 2n + 2 \\\\ U_{5} = 12[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "luas-sebidang-tanah-yang-berbentuk-persegi-panjang-adalah-96-m2-968",
            "question": "luas sebidang tanah yang berbentuk persegi panjang adalah 96 m2. panjang tanah adalah 6 kali lebarnya. tentukan panjang dan lebar tanah tersebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "panjang = 6a<br>lebar = a<br>96 = 6a X a<br>96 = 6a\u00b2<br>a\u00b2 = 96/6<br>a\u00b2 = 16<br>a = 4<br>panjang = 6a = 6x4 = 24 cm<br>lebar = a = 4",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Dik : L = 96 m2<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0  p = 6 l<br><br>Dit : p , l .. ?<br>Jwb :<br>L = p x l<br>96 = 6l x l<br>96 = 6 l(kuadrat)<br>96/6 = l kuadrat<br>l = <em><u></u></em>[tex] \\sqrt{16} [/tex]<br>l = 4 m<br><br>p = 6 l<br>p = 6 (4)<br>p = 24 m<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "temukan-fungsi-fx-pada-r-a-f2-3x-3x-4-b-fx-2-x-663",
            "question": "Temukan fungsi f(x) pada R : \r\na.\u00a0f(2-3x) = 3x + 4\r\nb. f(x + 2) = x2 + 4x",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "2-3x = 3x+4<br>-6x = 2<br>x \u00a0 = -2/6<br>x \u00a0= -1/3<br><br>x+2= x2 +4x<br>-x2 - 3x + 2 = 0 dikali -1 agar -x2 menjadi positif<br>x2 + 3x - 2 = 0<br>\u00a0tidak ketemu jawabannya<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "f(2-3x) = 3x + 4<br>f(2-3x) = -(-3x+2)+6<br>f(2-3x) = -(2-3x)+6<br>f(x) = -x+6<br><br>f(x+2) = x^2 + 4x<br>f(x+2) = x^2 + 4x + 4 - 4<br>f(x+2) = (x+2)^2 -4<br><span>f(x) \u00a0 \u00a0 = x^2 -4<br></span><br>dari kak reanind nih",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "910-45-4-34-2-25-755",
            "question": "9/10-4/5=\r\n4 3/4-2 2/5=",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a .9/10-4/5= 9/10 - 8/10 =1/10<br>b .<span>4 3/4-2 2/5= 4 15/20 -2 8/20 =2 7/20</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. \u00a0 \u00a0  9/10-4/5= 9/10-8/10=1/10<br><br><br><br>2.\u00a0 \u00a0 \u00a0  4 3/4-2 2/5= 4 15/20-2 8/20=2 7/20<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ada-yang-ngerti-limit-trigonometri-ga-972",
            "question": "Ada yang ngerti limit trigonometri ga???",
            "attachments": [
                "question-attachments/ada-yang-ngerti-limit-trigonometri-ga-972-1.docx"
            ],
            "answers": [
                {
                    "answer": "nih dek, cb dipelajari",
                    "attachments": [
                        "answer-attachments/ada-yang-ngerti-limit-trigonometri-ga-972-1.docx"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-sebuah-segitiga-klm-dengan-siku-siku-di-l-berlaku-sin-m2-781",
            "question": "pada sebuah segitiga KLM, dengan siku-siku di L, berlaku sin M=2/3 dan panjang sisi KL=\u221a10 cm, tentukanlah panjang sisi segitiga yang lain.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "KL=LM=\u221a10<br>KM=akar dari <span>\u221a10 x </span><span>\u221a10</span>= akar 100=10<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "m/ sin M = l / sin L<br>\u221a10 \u00f7\u00a02/3 = l\u00a0\u00f7 1<br>l = 3/2 (dikali)\u00a0\u221a10 cm\u00a0= panjang KM<br><br>panjang\u00a0LM = k =\u00a0\u221a(3/2\u00d7\u221a10)\u00b2 - (\u221a10)\u00b2 = 90/4 -10 = (90-40)/4 = 50/4 = 12.5 cm<br><br>maaf jika kurang tetpat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}